Fujifilm xt10宜家係咪只可以買水貨

用左幾年Sony，好天既時候係影得幾靚，一陰天就出事，想進階玩Fujifilm，xt10加支50mm定焦，但百老匯個啲大行之前問過已經唔會賣，係咪唯有買水貨？巴打有無啲可靠既舖頭介紹？

執部2手粗用算啦

要買水貨可以打去三x同四x問下先